覺唔覺男人老狗怕畀蚊咬真係好肉酸

如題

唔覺

35億肉酸人

我唔怕的

中咗登革熱 ？

見一隻捉一隻來吃

咩道理

你驚？

岩呀ching
我平時一得閒就除衫周圍去餵蚊

真男人

唔撚驚
我俾蚊咬左都冇人睇到添啦

細細撻唔知驚乜